Marvel Avengers 三條新預告 有雷神gameplay片段

雷神gameplay

大家點睇
marvel fans一定買架啦

必買
7月玩完對馬戰魂
9月買復仇者

咁8月有咩玩？

負分神作 TLOU2

8月比女玩

想知個故事
雷神殺咗隊長

玩緊啦

年年暑假都冇野玩
點解？
暑假最多學生得閒 應該多野玩先係

似係個超智機構殺左隊長
屈9 Avengers控制唔到隻船

同之前隻Spider-Man 同一世界？

我見到路飛

雷神段片d打擊感廢撚到呢......

marvel係 Disney ，花木蘭撐警Disney 都冇出聲

藍的

係撐香港就咪玩

都幾唔吸引
d打擊感差到好似無真係打落去咁

打擊感真係好差咁...

女拳

認同 好似好無力咁
做唔到戰神個種打擊感既感覺
但之前有評測話打擊感比spiderman更好

no

對超級英雄game真係無期望
我睇返電影算

Lag到仆街

評測已經0公信力啦
Spiderman赤手空拳, 雷神個鎚應該要有更強打擊感先合理

幾時出？

每下都好似打落海棉到咁

即刻🕷人打擊感仲差

睇完覺得幾悶

段片Hulk打落啲鐵都咩效果都無
又唔凹又唔散